[3ds/Switch]MHXX討論區 (62) 超人棄屠龍驚3.0

WIKI Link

KEY任,前置任,素材出處係哂度
自己查完有唔明再問

配裝器:

前者網頁版,後者Java版,任君選擇

Q&A
清完Key任無緊急任打點算?
禁X開個地圖望下邊度搵NPC傾記

點捉怪?
打到隻野跛腳,放陷阱,掟捕獲玉

點轉風格
去自己間屋個裝備箱有得轉

點解d技能黑左?
因為個技能發動唔到,可能關你把武事

新手用XXXXX著咩裝好?
下位鬼蛙
上位鬼蛙S
G位鬼蛙X
咩話?唔想著鬼蛙?

新手用開XX,整邊把武好?
上下位求其見到邊把你整到得黎又最高攻整果把用住先就得

新手求高手帶打XXXXXXX
唔一定時時都有老手得閒帶打
開個一人一任房搵同位既獵人互相幫忙解會多d人肯入

咩叫z順?
即係一人一任,跟個次序,舊時3ds個次序跟z字咁排

點解我同個friend連唔到線?
一係你block柒左佢,一係你set左switch專用房佢玩3ds入唔到

隻game點先叫爆機?
打哂村9星同解放hr 整完螳螂裝同二名裝(好似係)

留名

有無人買隻poke拳 好似偷跑咗

好彩唔係我埋齋

螳螂
40 5831 8872 4208

<$400先考慮

-1

怕好似arms咁

用電話開唔撚易

求教點先會出G4 銀火

Wiki 完又話要HR40，明明好多任係咁要求，但做某啲任就開啟到。

但銀火真係唔知點出 wiki 完都冇答案

Wiiu玩左陣棄左

應該係過40就可以自己開呢個任
未過40都可以join人地開嘅呢個任

狩技嚟 一係就貓嘅主動技能

黑炎王 超特 -2
03-6036-2030-6099

但我其他要求HR35/HR40既任都開到，應該係解某啲任就得，係唔知解乜任出G4銀火

利申HR12

乜唔係要打左7星銀火先咩

大怪打夠二百隻就出

其實download任咪有

想問有無快速刷錢既方法?
我升d 裝攪倒就無晒錢了
謝謝!

賣唔要嘅嘢

打左G4 隻雄火先出

賣金蛋

我賣蟲屍都賣左成萬

照打埋再睇下點

其實螳螂好賺錢

刷碎龍啦
個倉仲有600幾個重殼
其他部位就3,400個
但身家已經9999999無得再賣錢

嘩 你個咩倉黎
竟然仲有位擺呢啲垃圾

屌

螳螂
21 556483605755

平時得閒就拎哂D料整武
唔用都走去整廢事爆倉

哇點解有甘多碎龍素材？
想問下係碎龍易打, 定係碎龍d 素材值錢?
我依家先g2
最多打倒上位7碎龍..

刷護石

係配信那個金蛋?
我除左初初的300k, 咩多無拎過

得閒刷下護石D料都多到懶得賣

46-3083-8013-3016
1111
螳螂-2

賺到萬幾都唔夠
我係g2 整套裝, 每個部位組第一lv都萬幾了..

一開頭未有裝就將D唔用既料賣走佢
砌番套岩用既裝先
之後慢慢打下料整下第2,第3套裝自自然然大把錢
到時你想要料多過錢架啦

9999999可以整到幾多套鬼蛙裝

屌你又打

會盡快計好

拎哂去整鬼蛙都未必夠位放
要清走堆護石

同fd打
冇人入😭

我入黎痴下料

入到我實入牙

-1-1

想問下匠同業物有咩分別
上網睇D人話螳螂刀用業物會好過匠
但係我有業物同無都係無分別咁,一場磨3-4次刀
反而匠仲好, 起碼紫斬無崩得咁快

匠加長斬味，每把武都唔同，有啲武係會由白升去紫

業物係減低消耗

金蛋係咪除左賣錢就冇用？仲有冇其他只可以用黎賣錢嘅垃圾
唔想賣將來可以整裝嘅材料，

以前手多賣老山龍料，之後要用又要刷多幾場，之後跟兩個路人團都係用武器硬上，但班人唔齊裝唔夠力
有次仲PK到特登滅龍炮擊龍槍發空炮
打成半個鐘差啲死

太刀為例
業物係50%唔扣斬味(好似係) , 你當紫長咗一倍啦
但都冇匠2長，你咪覺得冇咁有用囉

打mon hunt點會賣野架

MHXX 熱門垃圾list:
碎龍重殼
碎龍重黑矅甲
發光粘菌
碎龍天殼
碎龍韌尾
碎龍重頭殼
碎龍剛鐵拳

刷護石送嘅～

紫毒姬 10
13-5463-6960-0807

其實wiki連用途都有㗎
可以整運氣珠，強化下裝
都係冇用就賣啦

明白

痴料 唔夠玉用

如果MHXX仲保留番以前PS2果2集咁有期貨系統咁就玩撚死人啦

天殼我會留

簡單d講
所有近戰武器
如果佢本身斬味未去到頂
有得用匠就用匠
跟住把野如果白斬紫斬好短
好快就會跌斬既
就要用業物
攻速高既武器就更需要業物

唔用匠有咩可以取代？
直接用斬味頂盡既武 （e.g. 迅龍系列/燼滅系列 etc)

唔用業物有咩可以取代？
斬味長到hihi既武（e.g. 天彗/骸龍）
或者換剛刃研磨（呢個要速磨先至效果最好，所以點解我會推薦燼滅裝）
或者換挑戰者之納刀（用5洞位，cp值高，前提係你會經常收刀，所以配勇氣style一流）

各位玩重弩射通2會唔會配彈導? 企遠D都食到個會心距離?

點都配
岩時機但唔岩距離唔通你唔射咩

一車車拿去賣啊
唔賣

走去賣老山料又係ON9左D既
過完緊急都唔想再入去打多次

我考慮緊俾回1佢定彈導佢
BTW我聽勁人講勇氣重弩滑鏟自帶回1 但普通翻滾係唔帶的..
所以帶個回1方便自己貪射碌火車

要錢咪同酒場個妹妹仔買金蛋再賣出去咪得 BTW你刷一場礦碎 淨係賣垃圾護石都幾萬蚊唔會無錢

好想打機👅😔

24小時開你波

唔信

青電套裝大家覺得做劍手定弓手實用啲？

印象中劍🤔

火山礦任?
明白了, 謝謝各位解答
等我刷下先

遠程招飛燕唔知點玩

空戰神島！

有冇人想一齊清下啲g1-4任
00 4510 1431 7590

有冇祖龍團？

me

冇重弩 得太刀 碎龍刷護石會唔會比人踢

入房名寫住武器自由應該無事

G4 KEY幫幫THX
23-4849-2392-6491

呢個時間會唔會有護石團

有冇人想一齊清下啲g1-4任
一人開一個，淨打大怪
00 4510 1431 7590

護石團
20 5428 7132 8926

冇護石》刷唔到碎龍》冇護石
屌

你開？

淨打大怪邊有人想清
monhun最撚難頂一定係果啲採集任打蚊任

淨係想打雪獅子仔毛可唔可以入

我都係刷護石先

你唔好著螳螂裝唔裝護石唔裝裝飾品應該無事

咁我又冇咁on9
g位斬龍配真名炸我

57-2433-6687-3382
兩場螳螂有無巴打幫手

其實俾人踢咪俾人踢囉
再搵過啫
試過3人場打1’15都俾人踢
慣左好閒

滿左

-2

有冇人想一齊清下啲g1-4任
一人開一個，淨打大怪
00 4510 1431 7590
-2

你滿曬人喎

護石團 武器不限
62 7666 9481 6646
pw1111

岩啊 刷護石啲錢多到唔知點洗

一間房-1,一間房-3
做咩唔一齊打

咁啱走左個

有冇巴打有興趣G位黑炎王？

有無人同我一樣 上位裝挨到解禁

我裸體打到解禁

屋企無人?

我搵咗牙垃同少佐帶
企係到都贏

一邊做愛

專業

你個陣係裸體咩
我印象你會出下街場打key
緊急先叫我地幫🤔
無咁殘廢

我9up
係去到天彗同螳螂先有叫你地
街場d人成日同我一齊死

果個牙寵黎
雪山裝骨太刀

有冇人同我一樣都係身邊好多fd玩，但佢地各有各圈子而搞到自己只可以單機，一係就佢地缺人先叫你 一係就入街場
我想砌套裝都要街場搵岩任先入

好想有班固定圈子一齊打裝呀！
有冇人同我一樣都係咁？ 不如組團

係到開房招人囉

喺到招人好快有人入嫁喇

其實啲護石冇3S係咪唔駛留

呃人
次次開房跪係到都無人入

yes

你肯定佢地當你係FD ?

明明禾次次都入你

如果出連擊5 達人10 2S都丟 ?

YES

用緊達10連5 0S

賣漏左?

gsy test

屌你串我冇石用

個個都唔留得你留

有冇人一齊打HR6-Hr7獰猛化任 想升武器
52 3041 5448 6031 一人一任

wt is gsy

2s我通常拎左去鍊金

gay
屌你垃圾sony機

刷護石
21 4319 2956 2660

求救
有冇巴打幫手打G2 緊急老山龍

64-1797-3905-9673

🤣🤣🤣🤣🤣

辣殺

我想固定一班， 招人好似跪求人地帶你打咁
我想一班係人一齊打上去而唔係一班過客打完就散咁

呢d仆街要唔要都擺
平日打機例牌唔會問下你/等埋你先一齊打
櫈腳果時先會搵你，你唔等埋佢地仲會係背後講你壞話
我都識d咁既人

就系禾

不要再說了
我每次見到佢地online我都一直期待住佢會問我玩唔玩，可惜偏偏見到間房長期有四個人係入面

sorry lor

你同小學雞放小息一定要約埋一齊痾尿有咩分別
個個人online時間唔同點就?

新手求人帶我打機

打機包結婚生仔 pm我

-3

pm jor

PMED

入谷傾

不如咁講
你組夠4個人
第5個人咪又會屌你小圈子

邀小妹未

場場都係到賣走一大堆垃圾護石

岩呀 最好100人同時屠龍 我frd唔多 男朋友多 個個爭住同我玩

死臭雞

高登個邊仲有無人玩🤔
i

mhx個陣印象有人走唔到難過黎🤔

返老家振興MH POST未

gun

放工番去！

個post得小貓3 4隻

自排呢邊死ser番高登睇過mh post
差唔多8成係code

係咁打錯字

成個高登都好靜

呢到7成code
3成谷link

想問我已經打曬咁多隻鬼娃
點解我個名隔離仲未有冠？

整曬裝未

下位上位G位各一套🤔

鬼蛙希少種打左未？

過左超特先有冠
過左十隻有大冠
過曬全部大紅冠

師兄好波

紅冠pan gor = 鬼娃殺手

有唔冇人一齊過超特

有無人打G2 key
11-0552-8857-7840

已經打左10隻超特岩穿
仲未有冠

痴緊街場刷鬼蛙裝

10款唔同既超特
仲要係自己開既

想打

thanks

難分真與假

繼散彈團後有無鬼娃裝團

牙立ho ball

00-1632-5151-5606
8964
-3
超特

唔理真假唔該左先

我愛牙佐

啲大神最鍾意撚鳩小薯(me)

yes 少佐好惡😭

有無人一齊著下位鬼娃打恐怖龍

吓

口下

-2
寶纏超特近戰限定

上

恐怖龍恐唔恐怖架

無鬼娃咁恐怖😤

無好恐怖既恐怖龍恐怖

咁鬼蛙有幾恐怖

咁細個嘴咬到咁大粒石
怕

咁大個身潛到地下
強

火屬片有邊把好用 整咗把金火龍片 用落一般

-2
冇人黎既

火鬼娃

火屬就是要火龍
信仰來的

屌又夠鐘做野
屌你老母

抵啦

超特 岩穿-1
04-3980-8925-6975

檸火

強化祖龍有冇人打

我想打普通祖龍

打完強化夠券 先打返普通儲料

開？

MHW 1月26日

3ds byebye
買ps4 先

上黎我到打未

44 1222 4179 2594
Event joe 龍

唔係下年夏天咩

香港出年開始全年都係夏天

mhw如果冇鬼蛙我係唔會買

到底鬼蛙係咩邪教

咩邪教，亂咁講野

笑到卡卡聲

有無巴打可以話我知 中間個個條件
係村任1-6星全解？ 包唔包括貓任 依賴任個D
Thank you

邪你老母
鬼蛙裝天下無雙

收皮啦,到時仲邊興鬼蛙
一定賊龍當道
依家打定都得

新手岩岩玩mhw,著咩裝好?
下位賊龍裝
上位賊龍裝
G位都係賊龍裝

你都on99

Event 祖 性質上係咪同超特差唔多

賊龍萬歲
賊龍好野
多謝賊龍
支持賊龍

全村1-6星任全解，唔洗做貓任。

唔係 我記得正雷屬好似無招秒到
不過打好撚耐咁解

唔該哂巴打 但都打死人🤦🏻‍♂️

mhw限定機個set跟果個figure好靚

坐左幾年岩岩放出黎
咩係賊龍

有冇人想一齊清下啲g2-4任
一人開一個，淨打大怪
00 4510 1431 7590
-1

新鬼蛙

白疾風，lv1開始打
05 4245 8645 8533

咁應該係我同街場隊友全部著螳螂裝 奶野

近排有咩配信任 好耐無開黎玩

螳螂裝都可以砌個雷耐小出嚟

usj

04-3937-9430-7699
黑炎王7有無巴打幫手

正 wor 番去單挑奇撚整武器

有無巴打知，打增彈頭個流程係點嫁？
淨係知七個任用人打，三個任用貓打，其他咩都唔知，上網睇又全日文，中文網頁又寫到1999 有無巴打幫幫手？

想問下黑塊裝張卷要去邊度拎架?

今朝穿全套牙祖入去打返牙祖
天雷扣一半多少少左右啦

過完村9緊急可以去集會酒場條女到換

打晒佢就有
全a攞埋劍聖（好似係

同我換都得
但唔換比肥婆🤣

啲真。二名技能要過超特先用到？

升裝

yes 我都係同牙垃換

升到盡？

G4

有冇人幫手／一齊打HR7》8key任
08-3150-9945-0918

hr8 to 9 徵求幫忙
12-9837-2890-1506

係

二名裝係咪最好升爆先好用？未升爆好似好低防咁

升爆都無用

有冇人幫手／一齊打HR7>8key任
08-3150-9945-0918

你打到邊先
上下位升唔爆2名

又呃新手

岩穿好好用

講真 岩穿太勁到痴線

想整岩穿太
有冇carry‼️

打重界虫斷月尾 29 5064 6808 8802

神島射碎要有乜技？
狀態異常+2 反動+2 裝填數 高速設置
呢四個啱唔啱？仲有冇漏

出開激運

係唔係射碎 90%都係呢4個技

仲有耐震同睡眠加倍

小妹用開災難

如果想打日文漢字你地點做，我用開jitenon轉平假再轉羅馬拼音係ns度打，有無人有方便d既方法

比部機人幫你搞

學日文 背生字

唔使特2
反2 裝填 罠師 3個係必出
跟住就係耳栓
再之後係ko術

感謝幫忙

日本仔好似係出開呢個🤔

梗係用鬼蛙

有冇人幫手／一齊打HR7>8key任
00-0000-4276-7212

我仲升到套燼滅刃到8lv 係咪可以放棄？

都升到一半做咩唔升埋佢

認真一問
出激運會唔會多D護石？

你咩位先
lv8上位已經好好打

31-5508-7252-3802

G3->G4天慧龍

黎緊想整岩穿太刀 好似幾型

燼滅同黑炎同青電都可以升盡

黎緊

做乜咁多新手會打天慧龍
成班唔識字?

唔該哂

白疾風呢
mhxx第一套升而家都成日用

我鐘意用鎧裂刀多少少
雖然仲整緊岩穿刀

天慧龍即刻柒哂

G4 著緊斬龍

螳螂太轉會岩穿太here

呢個我都想知
唔講mh
平時d人都會成日錯彗同慧
唔知做乜撚嘢

新手一問 雙刀鬼蛙裝 係米冇武器？

燼滅配紅黑武
青電配空戰雙/虫棍
黑炎可以點配法

???

覺得佢有智慧得唔得？

彗啊

空戰大劍
x個時一車車都係咁著

唔該曬 咁我繼續升

佢有語癌架

當年係黑炎配燼滅大劍
今集就不了

單拖斬左佢半粒鐘 最後去武器生產 唔見有雙劍

成班唔著鬼蛙仲好意思大大聲講出黎

新手想整岩穿同燼滅太
有冇人help下me

白疾 拎黎襯衫

入咗谷未先

G

z順 我主要刷鎧龍 迅龍g位整hxh裝
-3
64557696194339

想哭

入咗牙垃谷‼️

一齊整岩穿
燼滅我都要塵粉

超特 岩穿 -3
14-4955-5739-2196

入群pm冰個

有冇Lin

('-')ﾉ

1甩祖龍馬眼出售牙垃line id
意pm

唔好亂講
我地谷唔add肥婆

e巴

GAY

要咁多遠古巨龍骨
挖一場先得一甩=.=

咁即係唔add牙茶

仲以為挽緊lol

用個鎬合啦

白疾風4
05 4245 8645 8533

我男朋友啱啱偷影我

又比班新會然搞到個post垃撚圾

Sor

老友記你一把年紀都玩mh

又恰鳩禾

開左個mh絲打谷 只收絲打 因為唔想比班巴打咸濕
依家有我同牙茶 有意請pm相比我

齊人

pmed

又-1

而家玩mh要限年齡？！

原來佢送左成82個俾禾,屌等禾仲去慢慢挖=.=

肥婆谷都入。。

tg叫咗你

見到上面張相 不敢入了

黑炎用來打7隻眼同淫魔

新手想問 我玩太刀 升完套上位斬龍裝 之後係咪就打燼滅刃整裝上G位?

30 2881 5214 0757
pw1111
Z順限解放 打一兩round散場

邊度可以買增值鎬？🤔

玩mh睇隊友技術定睇樣？

垃圾

g3 蚊女王
42 9282 4089 2444

胸部尺寸

條條女入到去都一樣size嫁wor

咪搞事

今晚幾點玩得
今日準時收工😎

小妹真人個波太大 拎住坐係度玩擺底d都會影響到個波遮住個mon 如果長期拎高會好攰 然後影響到技術

應該十點令十一點ok 我後john

啱啱返到屋企!!!!

Mhw pv3

今晚沒得屠龍

WEAK

應該係特典送,我一望就見到有成82個

我好似冇

bin c sin

問左room service未

btw我有個fd係好似中左bug
佢二名卷全部99

垃圾遊戲

送的

上鏡添

你係happycall?!

我好似都無乜同呢個post d人玩過 黎黎去去都係牙娜牙茶你少佐閃光

原來係新特典
我5月買完拎左嗰時嗰啲就冇再理

有無巴打未解R裝一齊掘30份燃石炭果個任順手打埋之後果三隻鬼蛙
34 4070 2577 8205

香港大撚把文盲

mhw下一代叫mhwg定係mhwx

mhww

world war

double world

原來得我一個ON9仔未解

重出下代？DLC大法未得

37 2803 5888 6322 pw1111
角龍爆頭

mhw六舊水

洗唔洗月費

屌班日本仔正仆街
個個幾百hr 見我得89行入去刷碎龍一入場就踢
而家雷狼弩好失禮你咩

最撚驚係下下要買package送新裝

咩技先

最驚佢衰撚過mhf

x2
雷狼弩定番之一黎po

貫強, 彈導, 弱特, 見切
無靚石咁樣已經係極限
之前打過係鎖得死隻碎龍
使唔使係踢

驚係要買dlc先有任打ex怪

走彈導換超會心啦

52-4501-8339-2968
G3緊急 求幫手

粒石唔夠洞
要出超會心就無埋弱特

咁日本仔效率廚踢你好正常

鎖得死係因為其餘兩個隊友都大力
呢個任兩支最大輸出重弩都已經夠神島一套搞掂隻碎

其實一支角龍重弩+速射斬裂輕弩都可以分半搞掂

有沒巴打知我有一場街場用勇氣輕弩一路射 個mon邊一路有d綠色個d係咩效果？？
之後打其他又沒左

2支穩定性好似一般
碎龍一唔乖跳過黎就仆街

直接屌柒神島

無得刷咪又係無靚石
貧者咪越貧

咩技？

控得衰姐🤣

屌柒你先

我未有神島前用麻片都控得到
不過要合陷阱同用兩三粒閃

講緊你粉字果句呀
碎龍鎖唔到一定神島錯
碎龍1set內捉/殺唔到一定重弩手錯

其實唔會鎖唔死
係睇下個神島要做幾多野
上至2麻陷1麻 下至要暈埋條龍

個情況都係講緊神島一套

我真係恭喜你牙

咁一定神島錯喇

我入快刷場拎黑狼鳥輕弩未俾日本仔踢過, 自己跟

暫時入街場平均都係麻陷落穴暈埋捉
未試過再快啲

有冇人想打/幫打獰猛泡狐龍 想升太刀
60 5934 4138 7472

我用緊AC烈光彈入場都無比人踢

下次我踢你

屌你

想整把岩穿太先發現之前未開位唔夠位賣撚哂1到10啲卷

G1緊急
跪求咁多位巴打幫手

40 9482 6097 5896

自己再打咪又係十鋪

終於贏強化阿祖
原來遠戰限定房全部伏黎😭

琴晚係呢度打牙祖
三貓果D全部近戰
自己跟

之前咪貼過套礦碎校服囉
痛擊4 3s已經搞掂

咁好明顯駕駛員問題

冇隼刃 有撚用

任拎嫁wor

囉G級裝打隼刃返黎好難咩？

笑夠未

村都懶得打咁唔好刷定番

其實認真清一日都拎到

G1緊急
跪求咁多位巴打幫手
係街場比人拋棄咗幾次

40 9482 6097 5896

螳螂 雷耐大貓飯 中雷淨三分一
唔撚驚

整左粒龍之護石
氣絕+10 加護+3
有3洞
算唔算神石
係咪可以唔洗諗直接塞多粒氣絕珠比佢

我點知 我打左先開始玩重弩 問d出得4個技個班

神到我唔敢拎黎用

系禾😭😭😭😭

以隻石刷碎龍睇都唔睇就賣

黑塊裝都真係幾撚麻煩,仲要打勁多場墨魚

新手唔識
斬龍S裝黎講用咩石好D

打左我2日

打街場重弩場 8分令鐘一場
最重要係啲汁好撚難出

啲汁唔係落物掘到咩

落物唔係淨係出飛彈咋咩

我執極都係彈

根本唔會出其他野

好似係上背執？

落埋掘親都係彈
上背會有 但次次都出青斑皮個啲垃圾

荒鉤爪 6打上去
55 2762 7187 8795

用裝黎決定 不如問你用咩武

7開始打上去先岩

咩料

有冇z順？

仲有30隻雷光蟲

想要黃速龍G位料係咪得5隻速龍個任有 好似無單隻任

採集任

好似係

我記得我都係打5隻速龍黎拎料

5速龍 想試下用散彈打

有冇場啊

荒鉤爪打？或場一人一任

螳螂
66 8555 0371 1991

wiki搵佢啲亂入任睇下？

用緊斬龍太刀

升G位緊急任
46-1151-0664-1275 求幫拖

唔該曬KI巴打

有無人幫我打超特

@pan god

可以一戰

一人一任 hr9以上可入

06-2792-8497-4005

新手求高手帶打超特一場
之後可以轉z順
70-2399-3794-6965
pw:1478

有冇G2 Z順？

轉住z順打住先
最好100hr up

HR9 一人一任
07-7782-2856-2616

Full

G2至G5白疾風
18 8721 2908 9112

想入都入唔到

我入到喎
下場俾位你

斬龍護石

不用了, 幫打超凸.

G3緊急 卡關 求巴打幫手 43 8172 9914 5756

有冇巴打幫忙打G1 緊急
04 7202 1184 9761

半個鐘車程，諗住都刷到碎
點知打得一場
都係自己練神島好過

白疾風g2 －g5
35-2574-2932-6919

唔該巴打。終於手刃仇人

天眼咁難吸頭

G位z順,最好hr解放
70-2399-3794-6965
pw:1478

天眼訓緊啲泡一掂爆就會醒
同埋佢噴白泡的食一野佢就會嬲，去咬手咬尾，易打好多

果下睇緊電話7左

Thanks 巴打

G2-4,一人一任
50 6591 8205 3634
-2

睇唔明

中泡佢就發癲會奶手奶腳變肉質

我中佢招，反而佢嬲
隻嘢咩邏輯嚟

有冇人打金雷公?
39-7199-0035-6142

差 2 呀，可以1人1任

你搞串佢party

天彗緊急
58-8196-1992-3321

仲差？

G3 key quest

30-6918-7910-0552

hr7 清quest
一齊打 / 高hr g 武sm 上位怪

03 9170 5297 8709

清任

想玩下雙刀，但係咪多數都長食狂走？下下食都幾重皮

求巴打幫打G4怒恐
想刷瓜鐮裝
63-3980-5506-2420
Pw 1111

有冇白疾風場

20-1863-8909-8420

祖龍 一齊打/ Carry

以前就係，依家唔太需要
因為有鬼人強化
同埋都要睇你玩咩風格
空戰、武士同勇氣都唔太駛

係咪打？

黑塊裝差果10張證,又要清村任

weak

青熊獸 4星
53-2662-2721-2382
想打迅龍料

渣ga

dlc螳螂
02-5856-1312-1754

岩岩食完舊肉

50 6591 8205 3634 z順

一開始等佢過嚟場邊，好似老山龍咁用炮

D高物攻大劍全部都咁撚樣衰既

爆

63 7287 6754 9556
z順

霸龍

食飯先 謝carry

螳螂

屌你想整把靚仔少少出黎用,全部都樣衰到仆街
大劍玩屬攻又無乜用

用遠攻爆到背既話，報酬會出8~10個濃汁

搵人用save load法狂刷

用茸食

有冇巴打可以幫打集會4星緊急 水龍？

59-7430-3788-1679

頭先打場場都爆到,但都係得3-5個一場(有達成副任)
反而好撚多玉,打螳螂又唔見佢出

個no.sure 係岩？

呢把靚唔靚？

有無巴打幫手升hr8
41 8158 4439 8954

十分感謝

頭都側埋

有無人幫手打重甲蟲

Thanks

禾刀吾相

47 6140 5025 5551
Hr5 升HR/求carry

z 順
12 3523 6875 7690

幫多個巴打過緊急
希望仲有位

我抖抖先,晏啲再打過

hr11升12 求巴打carry
37 5079 9221 1668

same.
Dinner

個個quote 完唔入來

50 6591 8205 3634 G3 key

有人你又走

求carry G3 緊急
14-7489-6051-3546

今日殺左唔知第幾條天彗龍啦
直頭夠四個可以一齊組隊齊齊升啦

G4白疾風
05 6908 7448 8507

g4 key quest help
43-7958-2433-8942

但呢把又太似太刀無d特色

嫌你廢

64 6521 8552 8971 g3 key or z順

21 1484 6178 7757

hr10 既key任團

又要搵處女又要搵有經驗

開波未

ready

小妹扑野唔入閘

想問下重擊彈點用
遠距離射龍好似冇料到

26 1692 7855 7486
PW1222
HR100以上 G位Z順-2

連登好波，1post 黑人就1出出2個

未夠hr100

連燈有愛，比2個人carry我好冇

人棄

入唔到既

入黎未

26 1692 7855 7489
少佐弱智唔好怪佢

官方設定佢係盲既
d泡泡就係佢用來sense周圍環境物件(類似盲人手杖)
佢訓緊你爆佢d泡泡佢係驚醒
你搞9佢支"手杖"就緊係嬲啦

HR7>8 緊急任
15-4232-7038-4068

房主正辣殺

哭死

佢盲都下下打中人，同唔盲有咩分別

頭先打到金雷公lv 8, 唔俾用弩，弓
有冇巴打有好介紹近戰裝去衝lv 8?o係唔係鬼娃
同埋係唔係每個特殊許可都係有個lv唔俾用弓/弩?

入閪咩

慘

冰講鬧少佐 出黎打過

大劍既話我覺得龍識劍唔錯
外型ok
滿斬之餘又3洞又25%會心
雖然係低攻左少少

乜田你係咪入

唔知點解佢入咗我呢到

ha jor

密碼都俾我爆埋

1111咁易

幫打G3 key ok?

點會唔俾用弩弓
特別限制任務得兩樣
一係除左子彈同瓶外唔可以帶任何道具
一係就所有裝備連石都唔可以裝(裸身)
但係印象中好似冇一個任係兩個條件都要限制

恐怖龍咁大隻 但點解報酬好似特別小

有冇z順場

57 4495 2537 6858 Z順

通常裸跑既任我都係拎住把弓入去

一話Z順，10秒齊人==

黑炎王 由2打上去

10-1705-2538-2730

貫一種真係話咁快就用哂
明明刷左幾百粒

屌我訓著左

G3 老山龍緊急求CARRY

12 7002 6111 7609

hr11升12 求巴打carry
37 5079 9221 1668
-2

jaga

打章魚，企係到射射射
係你都訓著

hr 10 key任
24 9967 5249 0249

-2

52699291550421 g位 z順

pw 5555

有無二名z順場

重擊彈應該點用...好似打龍冇傷害咁

二名z 順
58 9055 1929 3793

z順
15-9558-4632-6613
-2

好心啲人打牙祖就帶回家彈 一個天雷就死2件真係好on9

63-4667-7456-2296
G4緊急 求CARRY

-3

散步根本唔會死

哦我自己理解錯咗，咁第1個情況只可以帶子彈/瓶
咁我點捕獲隻雷公?嗰箱有陷阱?

有冇場打

老山龍緊急求carry

24 4684 7151 5374

等你開carry我超特

yes
佢會比

呢樣我都想知，支鋼龍炮有呢隻彈，但用左都唔見有野射左出黎咁既

唔夠人

根本都唔會中

等多2個

新手hr 4
有冇人可以carry下上hr 5

我就廢事手殘累街坊所以帶埋料合回家彈 到而家我已經輸第5次了

屌笑死咗

又話curry我牙祖 結果你晏就冇上水

臭雞

螳螂
01 2155 1857 4414

屌你把蟲棍打夠腳未

未

ok

雙刀係幾好玩既

唔洗訓教咩

求幫手打上位鬼蛙
HR4 18111919918357 thanks

me聽日放學搵你

求carry/同hr 一齊打key quest

53 6570 6926 0978

最鐘意掃撚低班仆街

pw:8804
15-7582-7784-1329
z順 我會開超特
睇下有無人先

預晏就3,4點左右，訓醒先挽

有超特未

G3 一齊打
09 8355 1793 9799

G2老山龍緊急求carry

24 4684 7151 5374

無新手

想問下刷護石邊種方法刷效率高d？
我上網睇有刷螳螂，刷G3燃炭石任 ，同刷碎龍任

等到2046

HR8》9緊急任
48-5890-0785-2850

護石一定係碎龍架喇

碎龍

刷碎龍任需唔需要掘礦？因為網上講話直接打死條龍就得，咁即係條龍死左掘佢個身就得？

唔洗挖，一打完交副任直接走，報酬會出2~6行護石

係, 掘到佢出石, 唔出就棄任再打

21 1484 6178 7757

hr10 key任團

求幫

-1

-1永遠無人

超人棄屠龍驚唷

36 4213 6549 1010
荒鉤爪7打到10

新手一問、入人街場，大家各自接任，咁點知打既野一唔一樣，定等隊長接就得？

求幫白疾風超特
67 7402 6702 6614
我係重弩手

Gx阿Joe

Pw 1111

一笛一片想打到下年

碎龍無得輸

二貓

一跳落黎就死

你老味街場人打阿joe真係乜極品都有

巴打 如果我死左唔好屌我

唔該巴打 今晚試下刷

可能被0分針呢

你係重弩巴打？
遠程打阿joe好易放心

pw:8804
15-7582-7784-1329
z順 我會開超特
-1
可以re 1次

運氣唔好姐
寧願RE
我見住你爆

想問下瓜鐮裝既瓜頭同瓜手出現條件係咩

2P手足覺得被騙

我係空中落緊已經知道食得屎

我無講清楚姐 不過正常都會諗一諗 咁快就next

21 9859 8042 4012
HR5 緊急 求carry

真係冇人

一鋪咁多

100hr 我即走啦

有冇巴打帶升hr 而家hr3
00 0301 0760 8811

斷撚左線

咁我都講左會開超特 你唔睇唔通我怪你咩

笑到禾xdddd

57 4495 2537 6858 Z順 -1

屌避唔到第3下

ja

紅戰你仲有幾多隻超特

笑死左

唔緊要 完左場

屌少佐carry

我心諗跑左先啦
之前停低見到d白煙撳唔到b 就知仆街

Btw malichi巴打你連咁大硬直既招都避唔到

寶錢
銀領
貓頭鷹

G3 key 由頭-3
66 5935 1076 3440

我比你開

打得?
係我pass埋俾你開

我估少佐咁問都係會比埋你開

少佐901hr

just for fun

對我禁好做咩

無人對你好，我地想打

G4 key
64-8454-5907-4353

刷護石
60 2627 2896 9740

因間寶錢 近戰限定

21 1484 6178 7757

hr10 key任團，-3

有沒有巴打得閒幫手過幾個G2任
53-5411-0515-0309

有冇位

66 1210 6435 9333
G4 祖龍

邊撚個叫KEN 頭先死一次就走場

刷護石
18 9322 5868 0954 先岩

食唔切sosad

新手可以嗎？

thanks
繼續求carry

第一次除左隊友粉塵會無事 如果唔係必貓

要hr13up

G1 銀嶺求幫拖
50-4272-5386-3068

full

求幫

-1

hr4緊急

痴線
快撚到

Hr10 Z順 08 1046-4612-8937
求carry

燼滅刃LV8 求戰友 打完 Z順 打咩都得 解放後
08 8004 3082 9715

開緊碎龍場
我一話練習中
D重弩手真係冇亂咁來

少佐carry

-2有冇巴打

G4 key quest 有冇人一齊打
34-9267-1689-3013

G3 key

有冇人打?

55-3922-3605-8669

通常會走場

隻黑炎一叫完
2-3個閃光侍候

唔掉閃反而唔會中招

hr7 緊急求幫
18 8549 4927 2306

刷麒麟整裝

43.4135.7227.1389

求carry/同hr 一齊打key quest

53 6570 6926 0978[/quote]
求幫 hr4緊急

閃光地獄

求carry/同hr 一齊打key quest

53 6570 6926 0978
求幫 hr4緊急

屌雷狼龍是咪戇撚鳩
掂一下就比佢暈一次之後就任佢秒
點打呀

G位一人一任
04 2692 4033 5690

有少佐carry打咩都好輕鬆

點解3輕弩好似仲快過3重弩咁

有冇巴打教下路

唔係比佢掂囉

我都覺

垃圾sony機！

太神了
唔使輸幾日先過到

近距難彈黎
你試下去顏射下啲草食龍就明

sp 4lv易失恒左
易打左？

Z順
09 1053 7351 1436
HR100以上

痴線今場一血都無扣過 keep住個無傷

唔知 印象中之前同3角龍打都差唔多10分鍾
岩岩6分幾咁完左

sp 3lv打上都keep住回血

無中過招唔洗回

麻得多
受麻時乘1.1倍傷掛

做咩唔出黎？交輔任就可以

諗諗下好似有

黑炎王7 求carry

10-1705-2538-2730

再黎-1

小妹啱啱型到

樂always cat like me

唔控喇
玩勇氣
屌
屌
屌

我打，開緊機，叫jjj

係咪要打大佬

Sor 未100hr

岩岩尻碎龍護石既朋友sorry 斷左
31 8257 5050 9142

刷

係咪全近戰打？

我無所謂
但你地

就快訓著 快啦

黎囉

訓著就咪射啦
和龍追逐吧

20分鐘過到當贏

立囝聽日返早?

有冇大佬幫手打G3 緊急
25 9845 9498 7519

碎龍護石
38 0062 0844 8788
-2

11-5320-3003-6927

碎龍

38 1135 8262 0448
-1
G2老山龍

Back 有無場john

有冇人一齊打g2 5隻跳跳個任

我又carry 一鋪

4星緊急求巴打幫手，thx
54-9369-6952-5603

又斷咩事呀今晚
sorry巴打

where見極

好肯定冇閃燈
我一直望住

有時係咁

已經訓撚著左

今晚我開既任全部都要2次先過到

特登架
想同你玩耐D

最尾個下點死我都唔知

G3 緊急求高手carry
01-4431-5186-0357

四車

3

呀立仲打唔打?

46-6305-0277-2938
G4 檸恐
求carry

睇下有邊個入黎先啦

打完螳螂 一下變左hr78
宜家我要整螳螂裝 然後刷護石？

26 1692 7855 7489
pw 1222
100hr以上 g位z順-2

Room Id?

寶X?
我入=

入黎鳩玩得唔得

好耐無同你玩

G位一人一任
04 2692 4033 5690
-1

頭先有一死我救到你
但我慳粉塵

開頭食得太快
後繼不及

搶房啦你地
但我應該打多陣就去訓

26 1692 7855 7489
pw 1222

好多人

搶到

我覺得係騎完倒地果時係唔識閃燈

26 7319 1929 9363

緊急 老山龍

有無巴打可以幫手打

老山龍係好少人幫
可能搵街場仲快

唔該巴打

G4 KEY Quest
39-7800-2994-5690
打唔贏金獅 求巴打一齊打

採集任自己打啦, 唔好浪費其他人時間

有冇高手可以教我用勇氣重弩 啱啱整咗把重弩但唔識用

G2迅龍
-2
57-3507-4112-7095

求巴打幫

少佐又唔早2日打
我打呢隻打街場打到嘔

我自己打街場囉

連出4粒粘液

講下姐

應該同你果下一樣 一出黎就被迫中

橙
本身唔中自己B過去

同埋冇爆到頭咩

無

多謝jason巴打幫咗咁耐

要個空戰食保險
冇人性

勇氣重弩未勇氣上彈之後射射射
有咩野識唔識用

G3緊急求高手carry
20-4140-2240-9717

04-2692-4033-5690 G級Z順

46-6395-0277-2938
G4 檸恐
求巴打carry

g4緊急求幫打 閣螳螂
48-1552-1617-4544

G2迅龍
-1
57-3507-4112-7095

我見你地可以射射射
但我得3粒彈
ps 螳螂重弩

有無高手幫幫手

64-5233-3654-0354
G4 緊急 求幫手
之後可以z順

三貓

雙刀好撚正
玩到個人醒曬

加入勇太大家庭未

29 1929 3556 4045
求幫刷hr6斬龍

無私控場啊

反左都唔知自己反左

真

帶埋鏡花
巧巧挽

上彈, 鏡頭望背脊, 碌落涯, R+A

呢度唔明，同平時有咩分別

51 0156 6439 5745
求幫打8星緊急

巴打點解想轉用其他登錄左既套裝轉唔到

佢話你爆箱

kory巴打，我地配合得唔錯，瘋狂炸9佢

G碎龍 刷護石
46-6433-8768-3417

3fd -1

唉成日射唔暈碎龍

一人一任 HR9
03-8612-1845-3844

等你

點解迷清唔會彈刀

Ho ball
街場打到有陰影

有無見到我係咁彈

G2迅龍
-1
10-2134-7507-4520

G4 KEY Quest
68-7238-1455-8632
pw 1111
打唔贏金獅 求巴打一齊打

你個野壞左呀

屌點搞呀

等你打多次

但我箱仲有位

火力夠既話唔使暈
放完落穴直接送兩粒麻醉藥就得

黑人問號

佢用亂舞
雙刀乖乖地用番無事道啦

反手鬼人都係唔明

G4 KEY Quest
68-7238-1455-8632
打唔贏金獅 求巴打一齊打
-1

一齊刷or carry g 2 鎌蟹
31 6281 8201 8816
-2

個天都唔想我打多場

一人一G位任
35-5022-4252-4884

15-7582-7784-1329
8964
Z順 HR 100 up

通常嗰場刷得柒就會得兩行

開始要認真鳥

冇人

認真先黎冇人
曬晒

呢隻比超特刺激好多

有冇人幫幫手打燼滅刃斬龍
由1打起

41-9403-9850-1924

炎帝有咩值得整？

我都係要古龍玉

弓

炎王弓今集仲有用咩

X就係

G位Z順

49-0743-3918-0854

屌你老母我真係好撚憎雷狼龍

G位Z順
00-0773-5226-8449

貓武

thanks kory巴打

呢隻海龍咁惡既

仲有無人z

之前唔知同邊個打過一次 一野秒曬4件

少佐唔打章魚？

唔啦 一陣又話悶親你啦